一整代人賣港，到今日燒到春袋就懺悔

肥媽不停哭訴要求林鄭出來：「我真係唔想離開香港呀，我唔想一家人走散晒，我好辛苦呀，已經食一種藥壓抑自己，而家唔夠，要食夠兩種藥，日日咁喊，我頂唔順！唔該你哋叫林太，叫啲大人，讀得書多嘅人出嚟講吓嘢啦，出嚟主持公道，我又唔識法律，又唔識乜係啱乜係錯，我唔想走呀，屋企人叫我離開香港，我真係唔想走，嗚嗚嗚，我求下你哋，出嚟同兩邊講吓嘢啦，我唔識字唔知點算唔識解決，我唔想走，唔想移民，唔想離開香港，唔該你叫佢哋出嚟講吓嘢，抒緩而家咁嘅環境呀。」

讚大灣區，食魚生嗰陣唔見你咁講？

中國咁好你唔返去住？

著數你哋拎盡，苦你哋就唔捱， 可能威脅到你哋利益就打壓，今日燒到埋身知痛啦咩？

現眼報